「極權國家」 城管拒絕公佈藍毒水化學成份，建議大文豪用法律手段要求公開，或有無化學撚下星期收集藍毒水自行分析

警方水炮車周日（20日）在尖沙咀亂射，染藍清真寺及在寺門外的印度協會前主席毛漢。毛漢事後接受傳媒訪問時表示，當時全身灼熱，本想到浸會醫院求診，但該院醫生告知醫院未必知悉藍色水所含的化學物，反着他到公立醫院求醫。有浸會醫院醫護人員指，警方或衞生署沒有提供藍色水成份及治療指引，「普通顏色水點會咁多病徵」。有公立醫院急症室醫生表示，前線沒有接獲官方通報有關藍色水成份，主要按病人臨床徵狀，如皮膚灼痛，便處方消炎止痛藥治療，警方有責任通報藍色水成份。

請阿sir 入黎睇

警犯咗死罪，已大禍臨頭！
+ 送條妙計俾科士解圍

涉嫌生化襲擊，推到上國際層面，毒炮車間廠同製造藍毒水間廠都有事

之前有位巴打又似收集左好多

邊會係普通水咁簡單

等睇外國化驗所出報告，肯撚定人權法因為呢壇嘢再易啲過
Mon po狗洗定屎忽都得啦

推

自行測毒喇 仲諗住佢會公開咩

藍水師
不過佢收集嗰啲溝埋咗坑渠水

我地都用返d黑水比佢lo
咁中意用顏色講到無威力咁

呢個星期日搵桶去接，拎返去大學驗

唔公佈得
係純鬥氣定係同過期催淚彈一樣
有毒呢

根本就係強水

Push

有冇link

[香城 Online] 新職業解鎖！藍水師